其實今日同八十幾年前嘅德國嘅國會縱火案真係好相似。。。

好恐怖當時希特拉就係靠呢招控制住德國。。。
真係唔知林鄭政府可以用呢招去到幾盡。。

個陣時納稅支持度唔低，縱火之後亦冇出事
柒婆就算鳩算啦，佢就算真係做都唔會有成效，個個都反佢啦，同埋佢會咁做姐係攬炒

都係。。。 好彩777無果陣時嘅hitler咁受歡迎